28/07/2019 銅鑼灣 連儂牆

唔怪得今日咁多memo 紙同原來貼係牆上既單張係哂地下啦，大家如果行過見到 memo 紙或單張係地下一係幫手貼番一係就幫手揼咗佢，廢事比人話我地整污糟d 地方，我今日清咗一轉架啦不過我一個能力有限，唔該哂大家。